香港識玩既話咁玩啦緊係

界限街以北掛中華民國國旗
以南掛港英旗